灣仔可能的秘密警察

唔明...
收埋支cam 影人？

第一眼見到個大膠袋仲以為影到被自殺現埸

拆撚左佢

影住後行有冇人變身?

好狗

召喚外賣仔！！！

黑警死全家

push一push

push
對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

第一張相有配槍？

灣仔邊個位置？

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

push

Lockhart

出埋個位置啦，唔該。

位置呢

位置？

22.278284, 114.172875